點樣令英文說話有進步👨

好少講到英文
已經日日讀英文報紙 但好似冇乜用

去下中環d cafe 同d鬼佬傾下計
佢地好nice所以唔洗驚柒
第一次一定會好驚開口不過試多幾次就
或者被動小小既咪睇下美劇囉，
唔識個d字可以搵本簿抄底，再學下佢地d口音

同鬼佬講野我會聽唔明應該

你英文程度去到邊？其實好易聽架，慢慢黎啦

睇下美劇, 模仿人地發音

Talk to me

gta

We don't talk anymore,We don't talk anymore

um...dse 2

有呀 但同人講load唔返出黎

Voice input

italki la.
俾少少錢可以練講英文,算係一個比較彈性大既語言練習軟件
但其中就係每次對話完,你最好自已再練習番
呢個你當比錢做gym差唔多道理,睇你付出幾多

睇過下個網，真係唔錯

去新加坡住

試下，個人覺得唔錯

大部分$400一堂，遲d有穩定收入可以一戰！

唔一定揀貴，有d 100$1個鐘到。
其實最好揀d 教師明白學外語既難處。
睇你點同個教師夾，夾到就比較學得快d，但都要keep住。
唔講都會生疏。

岩岩先發現有平野

咁巴打你玩左幾耐？有冇明顯既進步

岩岩開始無耐，開始左2堂。
2堂效果無咁明顯，不過1對1不斷對話會練到好多野。
我覺得出面某d course太貴，同好似好多元化，但實際效用唔多。
但其實我覺得italk已經好做到個效果
我上過2次 30分鍾。
始終1對1,你有咩可以即刻問，即時練習。
skype又有即時打字同視像。

貴在堅持 果陣exchange每日都講英文，真係進步好大

堅持真係好緊要。學咩都係。exchange應該練到幾多。
italki算係一個比較好既渠道有機會學到外語，而又有彈性。搞到我好似賣緊廣告咁
我英文一定水過你
其實你可以先上youtube 睇english with lucy/mmmenglish先。
佢地係比較清楚學英文既難處而又係native english speaker.
比較明白點解有時我地點解係聽唔清佢地講咩，去italki可能會好d。
有時都好鐘意上youtube睇 d 球星，歌星既interview，都好正。

同native 傾多d